我是一隻狗 吠吠吠

忍唔住靚女攻勢續左nowtv

條女真係好撚索

mu dog

我們一起學狗叫

吠 fai6

你唔洗學

有冇續埋右

一起汪汪汪汪汪

本來比緊418 話完約打死都唔續

而家話240 比個靚女摸下手仔就續左

青頭？

想續約有冇電話

ching威威

funson

Good

not gay not funson

上個月call g破左處了
條女好似李一桐+熱巴 好難拒絕

幾時澳門

no mood賭了 澳門街呢排又無野玩
張卡要打分護級 遲下先一炮過

有冇射到？

一路記住佢個一桐雞樣
一路坐地鐵忍到旺角call神秘g

隻g點神秘法？

戴左帽 睇唔到樣

有冇相？

睇唔到樣都夠膽去馬